會員煙庭久入一入黎9

想回到最初的校園時光
回到以前上課偷偷看你的瞬間
最動人時光
但願你能再多看我一眼
即使不會再愛我 也想你給我溫柔的施捨
回憶起第一次與你手牽手 第一次的接吻